【公投】寧缺勿濫vs寧濫勿缺

正皮：寧缺勿濫
負皮：寧濫勿缺

死狗公全家落地獄

有得你濫先算啦

負皮個啲狗公我屌你老母

推

狗公

絕對係寧缺勿濫
利申a0 唔會為拍而拍 請過幾個女仔食檸檬

厹

召喚我

寧缺

係唔係肥婆

寧缺勿濫

我也不知道 廿幾年都係堅持寧缺毋濫
但係宜家開始覺得會唔會係自己眼角太高
負評左